［請注意］HKBN新果個88蚊plan係中移動網絡

差d中伏

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

好耐啦

本來hkbn 就主力用中移network

提埋
cmhk個寬頻係hkbn

sun Mobile 138 4g無限
3hk 138 4g無限

點揀,長駐觀塘

11月繼左約但仲係smt

呢個係前兩日新出的plan，88蚊2M 無限任上，窮撚plan，好多人會Join

其實smt有相同plan，不過無野送

一d plan 係smt，一d plan係cmhk

個個plan唔同

貴plan smt
平plan cmhk

唔一定，有i cable。
你知唔知i cable有手機plan？全部plan都係支那移動

$98 5G 21M 好似都唔貴

用量20GB樓下就3HK
高過20GB每月 咁就揀sun

csl都可以 同一網絡下 sun都應該冇問題

咁仆街 好彩無幫屋企人轉

都係正正常常轉smt算

用SmarTone, 都有88 2M無限

用3HK, Sunmobile 人多你又用曬5GB 係會上唔到網。

有fd之前用sun 個個月都過5GB
唔計黨鐵死症之外 速度冇問題

戶外無人係無乜野，但當大家塞左係屯公，你就會明咩事。（當然90％ 時間都無野，仲好快添。）

咁塞車呢啲情況 仲要係快速公路 附近冇乜位置擺基站
人多 自然慢 間間都係咁上下
而且sun本身都係under csl

所以我咁提下者，我本身都好少遇到咁情況，成日睇Youtube / Netflix 都好順。